Payme 無限金錢大法

如果我用信用卡係payme 套現5000,用黎還卡數。再係下期還卡數之前用新一個月既payme $5000 credit 還新一期卡數,咁係咪只要一日payme唔倒閉,我就永遠執佢$5000?

多5000流動資金姐
好多咩?

咩叫無限金錢

好似話銀行就咁會執嫁啦. 我聽人講係

咁都俾你發現到

你話每個月多5000就話姐

咁樣銀行就會執既話
真係執柒左佢啦

對我呢啲窮撚黎講,5000夠一個月生活費

你咪咁做囉
又唔係唔洗還
多5000比你用住先
洗突左咪又係要還

博你還唔到

被動收入 可以退休

我想知同你平時簽卡有咩分別？

仆街 又話無限.....

一張卡5000，10張卡50000。樓主gogogo

個個都拎$5,000 x 7,000,000=$35,000,000,000

5000叫隻高級雞都冇左

Max 咪又係 5000

都係百億咋 仲要人人用唔同信用卡

個個都拎完5千唔洗就係

又唔係唔洗還
銀行驚乜春

咪係 一間公司借350億佢就驚喇

35b 港紙就要執粒
你用大生銀行？

如果我綁左張恒生卡
然後同個fd互send 5000蚊(假設pay me戶口清空哂所有錢，要簽卡)
咁我地係咪各自賺到cash dollars?

你用credit card拎果$5000就係為左還呢一條卡數？ 咁我想問下用左係邊

自己用credit card入$5000入去已經得喇 賺miles

咁下個月嗰5千用左黎還錢，下個月咪冇5千用囉 點無限呀

HAHAHA全港既人都有信用卡啊

樓主有料

唔好咁直，小學雞用八達通多

智障

黎黎去去都係得 $5000, 點無限呀柒碌

多五千蚊（借），發達啦

當你結單日係15號

第1個月就係16號拎5000蚊

然後銀行會要你第3個月還錢

你第2個月係16號再禁5000去還第一個

咁樣你第1個月既5000就可以無限期延長

互咩send
top up > withdraw 咪得

好撚醒

銀行歡迎 實有人還唔到 罰息

我當payme有100個人嘅命，同你鬥你自己一個人嘅命，邊個死先

如果佢個 market share above 90% 咁我相信咁撚勁嘅payment method 一定會有其他企業funding

數學天才

you get it man

用嚟賺miles同回贈就得
無限

你個CREDIT咪少五千囉

HSBC :無限之戰

咁on9既野都比你諗到，要比個落貝耳On9獎你

咁黎黎去去都係差五千蚊,又點無限

開兩張卡, A卡用5000
下個月用B卡還落A卡度, 再下個月用返A卡還落B卡度
無限金錢

點完都係唔明要點做
樓上可唔可以寫得清楚d
填返d主語

而家係咪一年最多轉50000
如果係嘅話有2個月就轉唔到錢黎cover條數

首先我要有第一桶5000蚊先...

咁去打工都係無限金錢啦

小明去銀行開了兩張信用卡, A卡碌走5000先
下個月小明就用B卡扣數落A卡度準時還款, 之後再用返A卡準時還款落B卡度
小明有無限金錢了

5000 就叫無限， 同5gb 就叫無限一樣

5000同無限你識唔識分?
你只係可以無限延遲還五千蚊，你錢無多到

其實最後都要還

咪姐係第2個月嘅credit 還第1個月嘅credit

暑假特別多傻鳩

玩左幾年啦喎ching。。遲唔遲d。。
我個5千都滾到5皮了

樓豬識唔撚識計數，笑撚到我，你拎5000蚊出嚟還卡數，咁你用咗去邊？5000蚊用又用唔到

同你既智商下限一樣

咪又係先洗未來錢

雖然無 無限錢
但算唔算有無限積分

唔死都無用

戶口永遠多5000
咁又點

香港網絡大典

香港網絡大典
得四五千如何投資好？

《得四五千如何投資好？》潮文源自高登討論區同名帖子的回應，有人認為是《五毛潮文》的續篇，但兩者無明顯的關係。文中提及香港人如何計劃運用四千元到強國當上中國共產黨領導人。[1]不過中共自1982年取消

黨主席
，改以
總書記
為最高領導職務，而
國家主席
也只不過是虛職，因此內容並不準確。另外，
全國人民代表大會
名義上為最高國家權力機關，做人大代表並非一定為共產黨員。
此文在不少討論區有關投資的貼文中，都可看到其蹤跡，但在其他討論區會有不少真心回應。[2]

原文
原文由高登討論區會員「張耀揚」（高登會員編號：129306）於2010年所創。

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

老老實實
咁都唔明建議你唔好咁做

on9就無極限喇

其實1張卡咪得
邊使兩張

咁已經差好遠

又黎月經

CHOK 回贈大法

有 oversea charge

支付寶都可以互賺

到最後你咪又係要還 5000

你唔知咩？
開住payme app 於部電話入微波爐叮 3分30秒就會自動增值$5000

👍🏽👍🏽👍🏽

上次放入焗爐焗多10分鐘焗到$3000